---
title: "ammai gaari theeru song lyrics"
album: "Nevalle Nenunna"
artist: "Siddarth Sadasivuni"
lyricist: "Krishna kanth"
director: "Saibaba. M"
path: "/albums/neevalle-nenunna-lyrics"
song: "Ammai Gaari Theeru"
image: ../../images/albumart/neevalle-nenunna.jpg
date: 2020-02-07
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Z8m0mbgC5mg"
type: "love"
singers:
  - Shri Ram Chandra
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammayigari Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammayigari Theeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maare Daare Leeda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maare Daare Leeda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Attestu Aayyi Chusina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Attestu Aayyi Chusina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Argent Chenge Korina
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Argent Chenge Korina"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Letayyena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Letayyena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagagi Mundukellena
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagagi Mundukellena"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Almost Blanku Ayyenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Almost Blanku Ayyenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Alochanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Alochanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Advancegunnademo Too Bad Kaalamee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Advancegunnademo Too Bad Kaalamee"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ammayigari Theeru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ammayigari Theeru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Maare Daare Leeda
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Maare Daare Leeda"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyayo Fetu Mari
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ayyayo Fetu Mari"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poye Date Raadaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Poye Date Raadaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aagagi Kottukuntunna Chitti Gundeki
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Aagagi Kottukuntunna Chitti Gundeki"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Lightugaa Life Ila Needu Vacchenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Lightugaa Life Ila Needu Vacchenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hatathugane Ninna Monna Maayamayenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hatathugane Ninna Monna Maayamayenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kotthaga Rekkale Naaku Thechchenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Kotthaga Rekkale Naaku Thechchenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Oo Marindhi Rupamee Mecchindhi Addame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Oo Marindhi Rupamee Mecchindhi Addame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Manassu Navvuloo Hey hey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Manassu Navvuloo Hey hey"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pooyindhi Kopamee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Pooyindhi Kopamee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Marintha Andhame
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Marintha Andhame"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nalona Nuvvilaa Cheree
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nalona Nuvvilaa Cheree"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Innallu Nerukorina Vedeyila
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Innallu Nerukorina Vedeyila"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa vaipu Thongi chusenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa vaipu Thongi chusenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Attack ANttu dukenee Adrushtamee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Attack ANttu dukenee Adrushtamee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Advancegunnademo Lucke neevugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Advancegunnademo Lucke neevugaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cheyye Thakee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cheyye Thakee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gundello O Thigale
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Gundello O Thigale"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laage Bhadee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laage Bhadee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Idena Premante
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Idena Premante"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vennela poola vaana
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Vennela poola vaana"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa paina Vaalenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa paina Vaalenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nenena Nenu kaanaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nenena Nenu kaanaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Prememo Paiki Thelenaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Prememo Paiki Thelenaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adento Acchamaina Haaye Laagee Sookee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Adento Acchamaina Haaye Laagee Sookee"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Padallo Cheppaleni Maaye Nanne THaakee
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Padallo Cheppaleni Maaye Nanne THaakee"/>
</div>
</pre>
